咩都唔想做

學生 呢排得閒
比著以前嘅我應該會通頂打機 煲劇 動漫
但依家竟然咩都唔想做 全日提唔起勁
有冇人幫到我

冇🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️